中大醫學院稱本港炎症性腸病新病例10年增30倍

剛畀人通櫃做完腸鏡切左粒瘜肉

呢D唔係腸炎喎好似